唔訓既你 依家做緊咩野?

1

準時報到

樓主

幾時有1001

終於星期5
準備好未

今日同咗佢出街 好開心～

難d
隨緣

好驚

恭喜你

俾d信心!

諗到好多種見面既對白

睇緊片

Tg太方便，唔想轉signal

希望順利

why not both?

最怕望到第二個係到等佢
但我對佢有信心

聽日最後一科

冇咩好驚架啦

輕鬆

輕鬆炒

溫書都冇咩心機
樓主完sem有咩做

打機
下星期1開sem

咁快
玩咩

宜家tg+signal+wts

唔開針

抖多陣都唔得
Ps4

睇下點先可以甩晒wts

點解呀

未訓

D清

執屋

加油

幽默絲

今日之後開唔開心都上嚟吹下水

可唔可以幫我打打氣

謝謝你

樓主是咪考完試啦

矛錯

幫你加個靚油

Sem議員？

轉頭開sem

玩緊跑online

對
有4日休息

真
cls

好耐冇玩
童年回憶

今日啲tutorial未聽返

喺隔離台追緊故

仲有時間
慢慢

咩故

樓豬波台狗

肺炎幾時完

等緊眼瞓
聽日返新工半年冇返full time了

我和o camp女女的故事
原本追緊嗰邊樓主新故
忍唔住追埋依個

Orange dog

唔知22問咗人夾租未

依年都未必得
唉

加油呀
希望新工岩你

打飛機

I see
慢慢追

實未啦
佢房都未必出過

有太多野想做 好驚到最後乜都做唔到

搞到佢好似租劏房咁
登佢有d慘

真
冇左一年就係冇左
點都補唔返

咁唔洗驚
佢住外國劏房肯定大過香港果d
擔心佢搵唔到人夾好過

希望今年好完，如果唔係冇exchange
唔好再變種

恭喜樓豬

好似幾吸引 我又睇下先

打亂曬啲計劃 次次都諗到頹左

Long time no c

exchange好玩
真戴左好耐口罩 好辛苦

去咗邊度exchange

有朋友本來2020年頭飛意大利exchsnge
過到去堂都未上就話lockdown
踎咗兩個禮拜就上飛機走人
exchange變online

冇啊 都係聽人講可以揀唔同地方
放棄讀書了

點樣online exchange

可以過去online 上堂
落堂之後周圍行
不過冇得入campus都係唔抵

online上返exchange嗰間uni安排既堂

搵到興趣就冇問題啦

唔想訓

完全冇去第二度上堂嘅感覺

可以話為揾食見到好多朋友擁有ulife好開心

我屌成日hi到其他線

渣架
有冇用pick?

冇喎驚嘈到佢哋

等香港消失

你應該係左手hi到其他線？
同用唔用pick冇關係㗎喎

唔好啦
好痛苦
最憎用手，所以冇咩事唔想fingerstyle

我琴日考果科先見完你黎

yes
佢問下掛

我用右手彈完E線成日hi到A

shallow一開始就係fingerstyle幾好玩喎
但成日轉唔切c chord路飛咩屌

一開波就fingerstyle
我掃chord已經好夠
慢慢試吓fingerstyle

shallow係左膠gaga嗰首？
g轉c有問題？

咁啱想學嗰首歌係姐

係呀！！！！！！！！！g轉c再轉g
見啲人彈係要彈c嗰陣先三隻手指一次過撳過去
我就襯未洗彈嗰陣逐隻逐隻手指轉

今日踏出咗原諒自己嘅第一步
覺得好難 好辛苦 好想喊
但希望可以堅持落去
有終一日可以真正咁原諒自己

你個g chord用食指中指定無名指㩒a線

食指

試下用中指
初學嚟講咁樣會易啲轉chord

我係精神分裂，唔怕唔怕

咁樣？

其餘啲手指點擺

係呀你望下同c chord個距離

宜家先知有上面個方法
用開下面

#114

你中指要擺a線既時候
其他手指除咗咁樣仲可以點擺

我見完你我都精神分裂

分裂 分裂 分裂， 要查港共 中共

宜家先知有你個方法
用開呢個

下我同你調轉

諗緊尾指係咪擺嗰度thx

頂Bb好難撳得好食指唔夠力

正常人Bb應該係無名指唔夠力多過食指唔夠力
食指bar唔實既話玩熟F同Bm先試Bb啦

結他唔揸手就唔記得咗
係無名字冇力
F冇問題

今日flirt左個fd,驚嚇親佢

食咗檸檬🥲..

其實去到邊都係一堆垃圾
比心機做人黎真係無謂

訓醒了

振作
再搵啦

振作

早晨
祝你有好既一天

人生冇22了

早安
你都係

考埋試先啦

唔考了

好
支持

其實點解唔搵男仔

唔好大教壞細

其實點解唔鐘意住hall

住campus個超市好貴 又少嘢
出其他超市好遠
之後住suite嘅話貴過住屋仲要唔係好靚
仲有佢哋唔鍾意戴口罩早排先勁多block要隔離

咁真係唔方便
間U仲有冇其他hall location俾你揀?

冇全部都好唔方便

貢辣殺既

人生冇22了早知早啲問

真
成日準備
準備出禍

想死了其實自己一個更開心